民記問題8點前完，快做！！

今次有關黑警加人工

唔好比狗加人工呀，打擊佢士氣

標題打錯字
應該係問卷

推

快推，推上去比其他人笑我打錯字

Push

已做

推推推
差D唔記得